（有圖）夏天當然係要食西瓜

但食食下食到呢個

膠片咁樣，超薄
有無人話我知咩黎，點樣入左去我個西瓜到

晶片

食左佢 唔係會好大獲

你著左我對西瓜

比返你囉

阿sir做嘢唔洗你教

我冇呀

發育唔好既西瓜核
情形就好似樓主條發育不良既丁一樣

講笑

唔係咁開心下話